RASH!!


ISBN 	                  定価           初版  
VOL.1 4-08-871777-5                     1995年2月08日  
VOL.2 4-08-871778-3     379円＋税        1995年5月16日  


**登場人物**

    - 朝霞勇希：元大学病院の医者で現大月刑務所の刑務医。  
    朝霞勇希：曾任大学医院的医生，现任大月监狱的狱医。

    - 勇希の祖母：元大月刑務所の刑務医。  
    勇希的祖母：原大月监狱的狱医。

    - 辰巳（チョロ）：勇希の幼馴染で刑事。
    辰巳（チョロ）:勇希的童年朋友，是一名侦探。

    - 日野誠：勇希の後輩。
    日野诚：勇希的后辈。

    - 遥：勇希の家に迷い込んだ女子高生。
    遥：一个误入Yuuki家的女高中生。


**紹介**

    初めは主人公の勇希を中心にしたドタバタ劇。なぜか彼女の周りで事件が起き、それに後先考えず突っ込んでいく猪突猛進タイプのコメディだったが、後半に麻薬組織壊滅というシティーハンター的なシリアスな要素が入ってそれを描ききれずに終わった作品。
    起初，它是一部以主角勇希为中心的滑稽剧。 出于某种原因，她身边发生了一些事件，她没有考虑后果就冲了进去。 然而，在后半部分，引入了像《城市猎人》这样的严肃元素，即一个毒品组织的毁灭，这部作品在没有充分描绘的情况下就结束了。

    冴羽のように行動に制限を受けない超法規的な立場ではなく、主人公の勇希は空手が得意なただの医者という立場で、コメディを交えながらの簡単な事件の解決で済ませておけばうまく描くことが出来たかもしれない。  
    主人公勇希是一个擅长空手道的医生，不像冴羽那样可以超越法律、行动不受限制。如果她只是用喜剧来解决简单的案件，可能会画得很好。  

    20周年記念イラスト集のインタビューで、北条自ら失敗だったと語っている。  
    在20周年纪念插图书的采访中，北条自己说这是一个失败的作品。  

（敬称略）

　
　
　
	[トップページへ戻る](../index.md)  
Copyright 1996-2003 Rix All rights reserved.  
Privacy Policy & Site Info.